（勝利來臨）鮑威爾提緊急請求 要求高院命令搖擺州撤銷認證

美國知名律師西德尼·鮑威爾（Sidney Powell）正在要求聯邦最高法院立即行動，處理她對多個搖擺州提出的有關選舉誠信和大選結果的法律訴訟，並命令這些州撤銷認證。

鮑威爾在週五（12月11日）表示，她已經向美國最高法院提交了緊急請求，要求大法官們命令喬治亞州、密歇根州和亞利桑那州的官員立即撤銷對2020年選舉結果的認證，並阻止這些州的選舉人進行投票。

鮑威爾也將就她的威斯康星州案提出緊急請求。這些請求旨在維持各州的現狀，以便最高法院有時間考慮她訴訟中提出的指控。

「這些案子提出了憲法問題，並證明了大規模的舞弊行為。我們的原告有資格、『我們人民』不會允許選舉被操縱，」鮑威爾週五在推特發表聲明說。

相關摘要顯示，鮑威爾的法律團隊正準備提交一份複審請願書，要求高等法院審查下級法院駁回她在四個州訴訟的裁決。團隊律師們分別向各州的巡迴法院提出了上訴，但由於最後期限的臨近，各團隊將同時向最高法院提出上訴。

每個州的選舉人投票日預計將於12月14日舉行，並進行總統投票。

Source:

只要4個搖擺州既票數歸零，侵侵就有好大機會大勝

天佑Donald J. Trump

沉住氣

Trump ！

點會冇希望

只要4個搖擺州既票數歸零，侵侵就勝出

唔係潑冷水,但真係嘥氣,法院講到明唔想介入選舉,肯定被駁回

德州單野直情唔受理，法律途徑輸左，重搞都係多餘

今晚坐定定睇拜登黃袍加身好過

密西根之前咪有6000票由侵侵轉左去拜登既
之後法院批准檢查投票機

投票由八個IT專家檢查
報告出左黎
律師想公報（應該係查出有作弊）
但州務卿阻止唔比

美國時間今日應該有結果

今日投,但好似1月8先出結果

法院個三條友講到明想置身事外
被彈既可能性好高
仲有你條友之前唔係先笑鳩完侵粉

之前睇過個article話眾議員可以玩野話某個州啲票有問題可以唔認個投票結果

我唔係好信共和黨選舉人會全部都投比侵侵囉

佢係話令拜登拎唔到270,但時到如今都冇乜可能

天佑12手足

兒登來了, 你1212手足就快死喎

估唔到最高法院唔想上身，連審都唔審

相反，香港法官好落力介入選舉
芝麻綠豆小事都選舉無效

行開 我燈必勝

其實一樣,邊方面勢力大就奶邊個

又話拎左個server 而家個server咩環境

一早講咗嗰單係fake news，source來自大紀元

epochtimes

30%事實 / 70%水份

但鮑威爾律師自己都講過

高高等法院回覆:此乃屬於洲政府自己内部問題，聯邦高等法院不會受理完

又係大紀元

當選總統最少要270,侵唔夠

don't..give me...hope

我已經分唔出咩係真咩係假

其實如果高院係負責任既 而D證據係充份 應該HOLD起個選票先 再調查
With Great Power Comes Great Responsibility
今次唔係乜都唔做等1月20就過骨 今次乜都唔做 美國真係會分裂成兩個聯邦
有問題就正視 唔好坐係度講乜野慣例 慣例唔係法律黎架!

鮑威爾本身都流流地

法院冇膽到咁，睇住有人犯法都唔去審，庭都唔夠膽開，自己破壞司法制度嘅公正性

pr狗同右盲成功聯手瓦解連登嘅傳訊能力

你諗得太美好...
依家好明顯就係SC果班官都唔敢接手呢D咁麻煩既野,怕上身
唔係德州果獲早就接左

下fake news 來架咩

sidney powell同袁爸唔係都有retweet 咩 我以為係真只不過個server無料到咋

牙祖羸硬

保持信念算啦，唔期望會有乜作用

算罷啦TRUMP
好肉酸好難睇,最後咪又要躝

真係有料,班大法官話唔接唔想介入選舉野,都係無用架

難得清醒既侵粉

me too

唉，唔好再俾假希望我

選舉人今日投票
跟住拜登 就1月中宣誓就任

咁係有拎server定無呢

既然咁大影響力
在野都可以撚到拜登一棟都無
而家目標要轉為儘量癱瘓政府
同民間戰線清剿共匪滲透力量

共和黨團結既話就係

呢個就係好多地方搞大規模集會既原因
就係要顯示民意
希望班人醒定大膽D

但應該好難背後都會有大企業說服佢地

出絕招拉人封艇算啦，手上又有server數據

基本上法律戰好難贏

Make America great again

最高法院D法官剩係怕自己有事要揹上身
都唔理美國同全世界既未來了......
又要做呢個位
又要驚死......真係不如辭職算啦.....
太醜陋......咁只會比人民恥笑.........
遺臭萬年........

[網上靈堂]去Save HK 日日post死左邊個藍絲親友

我支持拜登，但真係要輸了

還返嗰ac比人啦死黑警

Supreme Court 都唔想理，法官都只係普通人，唔係上帝，選擇逃避唔出奇，法治/自由/民主 其實只係選擇性，就算係燈塔美國都係一樣。

經過今次出千大賽，美國民主其實都只係一個貪腐集團(Deep state)做出黎嘅一場戲，表面功夫做到足，但實際一樣獨裁腐敗。

點知
有證據都係會拎上庭,依家庭都無得開

好似唔係歸零，而係要求搖擺州唔好確認敗登贏住，咁選舉人就唔可以投敗登
但係根據而家確認左既州份，兩個都唔夠270 選舉人票

你地重有十個鐘打飛機

要爭取時間快d打

侵侵

Blocked

到時敗登輸左我要你跪係地求我

求你老母咩
弱撚智

律師都睇大紀元

睇左咁耐
跟本法庭就冇properly review 果d 證據
只係我管唔到／唔係而家管就想過鬼

上連登搏俾人屌老母，好咩？
屌你老母

其實三位法官上次係德州提起既訴訟投反對票，我覺得可能係苦肉計。因為三人係侵侵委任既，如果投讚成票全世界會覺得佢地三個同侵侵踢默契波，好似三位已被侵侵收買，人民好難認同結果。但喺如果呢個第一次投反對，就證明三位法官係中立，之後既裁決就可以投讚成，無咁尷尬，亦都名正言順。

經過呢幾個月,仲咁阿Q都真係西利

算啦

屌你老味臭閪

無人敢得罪deep state

勁 侵又贏 最大贏家就係香港人

根本fake唔fake冇人知
佢唔開庭
搬啲證據搬座server出嚟講有撚用
盞俾deep state有機可乘

bookmark定都得,一定柒

你係潑冷水

川普加油

選舉人票 其實已經選左

理論上係存在
失信選舉人多之下推翻結果的情況

歷史上
平均每邊都有5-10票 會投比對家
做失信選舉人
上次希拉里就有幾次飛過左比trump

問題係依家帳面上
選舉人 個差異太大
好難克服呢個差距

法院已經基本無用
trump方如果無準備動武手段都唔算得上勝利來臨

唔阻止咪係戰犯
因為呢幾個粉腸唔阻止而發生內戰，到時死既人係會入曬佢地數

法官驚萬一推翻選舉結果，會被視為司法干預大選，驚可能遺臭萬年…

依家應該從另一方面製造壓力俾佢哋：

1. 舞弊情況證據確鑿，如果佢哋依家唔聽單案，將來歷史會話佢哋有份參與（起碼有份縱容）舞弊，破壞多年民主制度…

2. 如果最高法院縮沙，兩邊支持者無辦法有一個大家都信任嘅權威(獨立司法制度）去解決呢次嘅爭議，最終導致國家分裂（上星期德州已經提出由尊重憲法嘅州（起碼20個）組成新聯邦）！

希望最高法院唔好再做縮頭烏龜啦…

佢意思係大家都唔夠270就由眾議院一州一票選，共和黨喺26定27個州係多數

賓洲唔係開左聽證會咩之前

聽證會唔係法庭開,係州議會開架
開幾多都好,法庭唔接一樣係無用

up

睾丸都係縮返入個春袋算吧啦

明知法院幾近所有人都係 deep state 人馬
如果我係 Trump 班人
我死都唔會將啲咁重要嘅 servers 交俾法院
到時必定被毀屍滅迹
而家只要繼續唔停咁呈現法院班人嘅醜態
一路煲起件事，一路提醒更多國民（軍人） google deep state
只要國民一睇到 deep state 啲料
自自然然就會一路回帶，喚醒記憶，繼而醒悟
跟著適當時機，話老共某派系人馬參予大選舞弊
美國國內組織勾結外國勢力進行叛國，發出緊急狀態令再軍管
到時將 servers 啲料，大選舞弊大量證據
捉咗嗰個 cia 阿頭污點證人，再加一渣跳船證人（奧巴馬／拜登？）
等等攞上軍事法庭公諸於世
根本 deep state 班人馬係唔夠膽行出嚟公然起兵開戰打仗
呢樣係名不正，言不順
邊個夠膽拮個頭出嚟，係要冒上叛國大罪
隨時係
冇命，滅族，抄家，再加遺臭萬年成個套餐

你隻五毛唔使帶風向
憲法唯一一個死線係1月20號
就算今晚選舉人投咗票都要等1月6號國會先會點票

係唔係和理非最後一步,唔得就等兵戎相見

咪又比高院否決

如果係2個月前我都會咁幻想....
到今日都仲係咁真係唔會期望咁多
可能個server其實無乜料到,一係就已經俾人刪除曬d野

提出請求就叫勝利來臨，成功左先算啦

唔係放負，見到最高法院唔受州告州單case好失望

清潔呀姐需求急增

醒未 打左幾個月飛機啦 放棄幻想啦

鮑威爾其實應該去搵燒山提出緊急請求先啱
而家搵錯人了
大局已定

最高法院唔想審，咁搵個揸主意？分分鐘美國真係分裂，到土共就開心到跳舞。

侵宜家就係做第二個Lincoln 嘅時候

最和平嘅方法就係supreme court開file查，結果係點其實係次要，起碼用和平方式得出一個「結果」。

扮睇唔、唔理、逃避 係最壞嘅決定， 迫使事件昇華到另一層次處理，「不作為」遣臭萬年程度仲衰過亂判

同意

高院：你都on9

扮自閉⋯

創作力量同幻想, 會嚇你一跳

其實就算咁既情況下拜登當選
民心背向 至低限度佢唔可以好明顯咁親中
兩院都仲係紅
反中之勢應該唔會有太大影響

你不如希望武肺毒死拜登同阿習機會仲大

唔重力打擊支那就等如放生啦,唔使4年已經超越美國

裡面好難擔保有無人唯利是圖
反正邪已勝正就決定倒戈

講真舞弊到咁都無事
以後美國基本上唔會再有公平選舉
民主黨會同維尼一樣永續
咁醒水嘅人會跳船
好似十一哥嗰啲

連燈仔連美國總統都燈埋

想知

光刻機

乜撚都大紀元 明明大紀元都係引述包括律師在內既人講

總統死咗 副總統上 再死埋 成條統治階梯排緊隊
但都唔關Trump administration事

Trump!!!!!!!!!!!!!!!

老招 人格謀殺

提上訴咋又唔係法院判咗, 講乜勝利來臨贏咗先講唔撚得既

我再屌鳩你多次, 咪撚學D左癌MSM咁出fake news topic

眾議院仲係民主黨過半喎

一月20號先講喇

今次救唔到世界就冇㗎啦
再咁落去真係等美國內戰

的確有一派外星預言講呢幾年美國開始內戰同分裂
不過前設係加州大地震
但呢個走向係美國國勢一去不返
然後支那成為霸主，台灣跪低統一

呢舖真係end game

屌！竟然俾條傻佬講中：為官避事平生恥…

會唔會又話呢D係人民同拜登的事

大法官無權介入

成功機率個人覺得偏低

希望我燈

法院老屎忽唔想上身
你幾有道理都冇用

而家罷明係夾埋一齊做馬
以後大選鬥出千

算啦， 連最高法院法律都咁黑暗

比我係川普都唔好祈望

拖時間

出得呢步就已經輸咗。

Block咗呢條戇鳩九世啦！
請早

拉人封艇仲好啦

等同條柒婆話, 好多野都同政治無關, 唔好過份解讀
但事實係, 樣樣野都係政治

講左唔係就等於真實唔係

劉名

PrepareD for the Worst

唉
算，不嬲唔信預言，發生咗之後點吹都得

又係呢條女

咁可以信燒山

因為呢單嘢， Sidney Powell 喺美國法律界同司法界已經臭名遠播
美國法律界嘅網上討輪直頭將佢份狀書逐隻字逐字恥笑
至於美國名校法律學者就對佢 nice 啲，只係話贏嘅機會好渺茫
如果 Powell 咁嘅水平都贏到官司，咁美國真係制度淪亡喇。好在而家美國依然係美國，公平公開公正，呃唔到人

last strike
God bless America

天佑美國
天佑世人

俾條LINK黎學下野

美國制度公平公開公正

成堆反常識投票數據同舞弊證據court連庭都唔敢開

但我聽既預言來自啟示錄

佢唔係咁講 佢話大審判將會到來

紅龍會被消滅 大地會有1000年既和平

維尼負責滅龍

算啦 講黎晒啫氣
child登仔唔會信現實

美國法律界嘅網上討輪直頭將佢份狀書逐隻字逐字恥笑
有冇link 想學野

連登信大紀元

法院批准左check，點解唔可以由法院公佈番?

最正都係睇留言 好多FF

唔係話要鬧你...不過屌你老母個臭西

唔伸張正義要你班法官嚟把撚

認得你條左癌
link都無條又玩你話係就係

你班左癌咪自己圍爐囉

堅決維護侵侵施政執法，嚴厲打擊違法選舉舞弊行為

一日未投都唔好咁老定，之前都話 supreme court贏硬

勝利來臨!!!

又係呢條女，真係晒鳩氣

block 左佢好耐

投埋票了
點

未輸
聽日打內戰，會軍管同出無人機

太好啦

講得啱

下？！

完架啦，有州份唔合作點搞都無用
就由得佢變成中國美州省啦
為錢出賣所有美國人